整個建議罷食、罷用嘅apps可行嗎？

如題，只要search 物品或餐廳，會出現建議罷食罷用提示，更會建議代替品供選項

因為個罷食罷用嘅list 真係好長
唔想再幫襯親中，撐警人士嘅生意

兄弟爬山各自努力

好多年前已經講咗啦成個社會越倚賴中國野因為平所有嘢又淘寶結果只有助長中國經濟

人哋微信每日送幾蚊俾你成班人狗咁樣走去用

g 持

唔駛寫 apps 咁煩啦，整個 public 嘅 google sheet 每日 update 咪算囉

呢個真心有用
記唔到咁多

有用幫推

唔識整，幫推

有用 有咩可以幫手
不如你開個有collaboration功能嘅file(Google sheet之類咩都好)
等大家可以幫手一齊update個list
你個 Apps讀翻埋data就得

我無哩方面智識，希望有心人幫忙

我可以幫手，有無existing個list睇下？

利申：ibank software engineer

隔離有巴打整左

永久罷食/ 抵制餐廳名單

不過唔齊

罷食大陸豬先啦。

Thanks, 今晚屋企整下。
諗唔通邊個make final decision去放上blacklist? 如果求其有人話唔鐘意一間餐廳就放上去，個workflow最好係點？

最好有埋supporting, 等大家可以自行判斷

如果唔係可能有d小店俾人屈都唔知

我都有諗過寫個 website
但唔識 design 同未有時間
要幫手可以出聲

有用

最好係可以 cite 返點解話佢係「不值光顧」，例如有報導話佢「唔講人話」，或者佢老闆晌 Facebook 鬧過義士之類。

我都同意可以加埋罷食原因同supporting evidences喺app到，倒如股東老闆背景、過往言論、新聞報導、食客職員嘅冷血對話內容咁 有充分理由地罷佢老母

推啊

呢個真 如果唔係有人鳩擺累到啲無辜嘅舖頭就唔好